連鏝都俾利禁屌🤣🤣

仲有邊隊可以阻到利

拿波利

祖》拿〉利

轟

一個大清搞掂你la

2隊加埋1射門都禁屌🤣🤣

近兩場轟一嬴一和喎

飛機杯唔係我利目標

利狗呢d私家雞 食到係正常